<p>Jusque là, vous n'aviez pas beaucoup d'infos concernant notre projet ZMC (titre toujours aussi énigmatique), nous y remédions avec cette annonce : nous modélisons en ce moment les maps du jeu mais nous faisons cela intelligemment pour accroître la rapidité de création et l'optimisation en matière de mémoire.</p>
<p>D'ici quelques semaines, un nouveau logo devrait arriver ainsi que des informations supplémentaires et pourquoi pas... des captures du jeu ! Si j'étais vous, je reviendrai souvent.</p>
<p>Je rappelle également qu'à l'instar de Majora's Mask, nous orientons l'aventure sur un nombre plus important de quêtes annexes, le principal défaut du jeu Zelda Solarus, peut-être au détriment du nombre de donjons...</p>
<p><a href=jeux.php?jeu=zf>Section consacrée au jeu (ZAP et ZMC)</a></p>